呢排有咩新嘅廣東歌好聽

見廣偉好似出左首，偽毒坤同JW又有首

最新聽都係Juno嘅禽獸

廣偉未出喎

啱啱碌ig見到 原來未出

求推介

一生青春

當你走了以後

我們沒有不期而遇

甩巴band

戴祖儀呢首好聽

3am

C all star嗰四首單飛

覺得C All Star 逾越生死之後好一般

佢ig無左love the way you lie 有無人有back up

依家每一出一首
個人覺得Jase嘅Take your time最正
其餘三首也不錯！

舊少少關楚耀嘅死亡之吻
同埋Rap有Masta Mic嘅Backseat love 又有Jase

死亡之吻都出左兩個幾個月
唔知點解Take Your Time load左Sam Hunt果首

但關楚耀把聲確係幾好J

你今天當我甚麼

pish

cp3o仲算唔算呢排

屌又打錯c3po

今日出左啦

四眼仔被人低估得最緊要，平時四個人一齊唱時好少見solo